有冇手足射左波冇去拜年

Me最憎拜年

邊有得唔拜

當自己係cy 去立法會答問大會

請左假去左頂個朋友番私樓保安一個禮拜
剩係收利是都收到手軟

Ching勁

ching我可唔可以上你屋企避年

呢啲時間邊會有得俾你頂

做緊保安

yes
我自己都吊晒d90後守工廈
私樓等我自己黎

年年新年都扮肚屙

你冇保安做又咩都唔識
就唔好亂出聲啦

班女鎖房門 賤能到

fatfat la

係宴會廳做緊飲食